每日都問，自己歸宿係邊

女人一定唔係
你冇返咁上下高大
到你老左
甚至未老
就離你而去

工作
事業
一樣唔係
你仆心仆命
到頭來
只係棋子
第一個開你刀

嗜好興趣
由以前
話揾野黎學
到大左揾寄託
其實都係自欺欺人
以前跟人出海
仲衰
一路吹住風
一路諗自己野
仲想死

人生太短暫
又太唔公平
冇一樣野
講完
可以令自己好過

細個以為
人既困境
係因為佢唔努力
抵死
人大左至知
唔係因為佢所思所想
所作所為
導致佢今日搞成咁
係掉返轉

不過已經唔重要
原來自己
一頭烏黑濃密既日子
係咁短暫
人地4x歲
仲一條白頭髮都冇
可惜唔係自己
自己冇咁既運
咁既命

已經唔知可以點
有時自己一個
落coffee shop
揀最入個位坐
食甜野
飲茶
等自己好過d
一出黎
見到街邊d人
又唔抵得佢地

每一日都係咁過
唔知可以做d咩
只可以望住自己
一日一日咁大
d人個個嬉嬉哈哈
有自己生活
好似冇事發生咁
自己就好似幽靈咁
真係好想問佢地
有咩咁值得開心

人去到呢個年紀
就唔再相信d咩
連自己都唔信
只信現實
有時諗
情願自己
係subway賣包d摩羅差
冇錢冇事業
冇人
包括佢自己
對佢有任何期望
乜柒都冇
只當人生係一趙旅程
失之我命
得之我幸
想生存就生存
想死就死
冇人會非議
開開心心行完就算

做人
尤其做男人
錢
事業
屋企
其實真係可有可無
你行得走得
四肢健全
就係福份
唔係個個有咁既福份
你想屌女
你可以屌
但唔好傻到
當女人係你依歸
你自己都唔會開心
因為你知道
d女要既唔係朋友
係強者

工你可以返
錢你可以揾
女你可以屌
興趣可以培養
但到頭來
你同街邊d市井之徒一樣
都會老
都會白頭
都會死
冇話邊個高d

咁你想點？
其實諗番轉頭，根本係你自己想人有你又有
你唔開心，係因為你太執著於，物質同情欲

有人自己一個可以平平淡淡舒舒服服咁過
有人夠響夠掌都可以抑鬱症

睇你自己個心靈同意志

有d人結完婚有左家庭，過住返工供樓湊仔生活
加上老婆一日講唔到2、3句

但無辦法，返唔到轉頭